[
    {
        "randomId": 498
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rumanika amahahara rumanura amahoro",
            "option_1": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Inkumi yiba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Inshuzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gitembe ucyegure",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    }
]